「突發」 佐敦裕華連儂牆

快啲黎寫啦 問左果度巴絲話未up上連登 等我都出一分力

即刻過黎！！

我冇嘢講

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

寫左 不過幫你推推